有關朱植雄"義士"一事

我有佢電話同Facebook，我相信我有資格講兩句
我同佢曾經係中學同學
唔算熟但叫做有計傾

我希望大家尊重一下死者
如果因為死者係呢段時間死亡而導致你地有懷疑
我覺得合理，但唔代表你地可以強加"義士"兩字標籤佢
你地強行標籤"義士"俾佢，
同依家黑警話我地係"曱甴"係無乜分別，
除非你有能力證實佢有表達過政治立場，
最少我fb見唔到佢有講(無聯絡多年

我相信大家好希望搵到一啲作為攻擊黑警既罪證，
但死者身邊既人既感受係咪唔駛顧及？
死者已矣，佢身邊既人都好辛苦

我無追唒所有post，但我發現你地睇及"林志偉"，如果我無記錯，佢的確係死者既朋友，雖然我唔知道佢現時既職業

希望大家諒解，
無人肯定佢家人或者朋友既身份，
因為呢度係連登，
但你如果一開始就唔尊重佢地，
你叫人地點會願意提供更多資料？

無論如何，RIP，我曾經既朋友

P.S. 我尋晚俾獅子山上既肥媽洗咗腦，成個腦都係"又唔做野~!!又唔讀書~!!"，瞓唔著所以出post

不推文

知唔知你敗露左

歡迎指教，你所謂既敗露咗係咩？

你知唔知 林志偉係邊個
香港警察隊員佐級協會（JPOA）主席
依家9up唔洗成本

大家千奇唔好起底!!!

另外個post有佢留言講關於出席遊行嘅cap圖

點解你地上網搵到個人名係警察就代表無同名同性既人？
警察員佐級協會主席林志偉可以做到死者同學？
如果你地咁定性我唔反對

個ac係死者只係一個推測

你地強行標籤"義士"俾佢，
同依家黑警話我地係"曱甴"係無乜分別，

褒義 義士
貶義 曱甴
咩係冇分別?

我地覺得義士係褒義詞，
就要逼死者要接受呢個身份咩？
會唔會成件事有啲唔岩？

死者有冇兄弟?

我無追唒所有post，但我發現你地睇及"林志偉"，如果我無記錯，佢的確係死者既朋友，雖然我唔知道佢現時既職業

睇唔明你依段打乜

姐係你話 林志偉（黑警）係佢同學
咁問題就黎啦
呢條友2017年1月讀緊asso 都係18至19歲
2年之後都係20至21歲
同死者23歲 有2年出入
做同學嘅可信性亦極低

黑警唔用義士AC， 用返自己AC?

我反而想問 點解你會覺得佢會對義士呢個字反感
義士呢個詞係對比遊行 和理非 做出更大犧牲既人
死者生前係黃絲 呢加更加懷疑係[被自殺]

其實講真 起一起你底都懷疑你係黑警
#9字頭第一個POST 真係講都唔信

睇完呢個post 一定要查落去
黑警死全家

［重新整合有曬證據］朱植雄義士「被自殺」後再懷疑被黑警屈

林志偉你google search同一時間會出現狗，醫生，律師

你依家係話緊死者朋友係假，仲要係狗

只不過係你地願意相信佢係狗，多過你地願意相信係死者朋友

又一個出黎叫唔好叫死者做義士
真係極有可能係因示威比警察殺死
做咩7對呢個字咁緊張?
怕比新聞報係示威者死左?

你係想講拿不勒斯 真名係林志偉?

反應奇怪到 連義士都可以係講到污名化佢
唯一解釋就係出po者係藍絲親友 但藍絲又點會上特登連登解釋 將搵真相講成係disrespect死者

其實我唔介意你話佢義士，
咁你地從來有無fc過佢係咪義士先？
你未fc佢係咪義士，然後就不斷同人講佢係義士
咁同藍絲啲fake new其實係一樣
我只係希望大家係呢件事上理性啲

其實只要用過連登耐既一睇就知有問題
佢最新個POST同佢成年前既所有留言既語氣都差好遠 仲要用iphone emoji
最重要係佢自己潛水

Whatsapp張圖 星期四下午6點20分最後上線？
邊個有用死者電話？

我都唔知點答你，
最少我呢一刻見到係咁

呢加咪FC緊佢點解死
講真 我唔覺得一個用詞可以做到FAKE NEW 彎弓成件事既事實既效果

如果唔用義士 用示威者 你覺得O唔OK
佢真係去過遊行做過哨兵

佢有無親生兄弟

咁如果我用朱植雄護旗手，你又會點睇？
做唔做到fake new既效果？

我係想講佢本身都係示威者 呢加用義士都唔會影響

如果唔用義士 用示威者 你覺得O唔OK
佢真係去過遊行做過哨兵

BW 定係你想死者完全同示威事件割開?

屌你老母 話死者係義士有幾唔尊重啊？
藍絲就死番香土圍爐啦
露撚哂底啦

你地連一句對話都無，證明左佢無遊行？
抑或只係加左佢電話 而扮識佢

*news.....真係好礙眼....毅進畢業（即係會考0分？+中英文唔及格？）？

我只係覺得你地係查真相只係因為佢有"可能"同黑警有關，而唔係真心去搵真相

而且，你地講野只係顧自己感受居多，無諗過佢朋友同屋企人既承受能力

如果黑警真係同呢件事有關，我保證一命賠一命都唔夠還

唔熟又咁肯定佢冇去

你識佢屋企人？

佢根本就想死者同示威者呢個身份完全分割
仲要用個咁既AC #9頭可以一個POST都冇開過

知唔知咩係愈描愈黑
好多野愈解釋 解釋愈奇怪 愈多疑點 就只會令人愈相信係有黑幕
好似黑警記召咁

你開呢個POST有幾個問題
1.#9AC 一個POST冇開
2.成件事咁多疑點你可以完全唔講 冇解釋點解你認為成件事冇可疑
3.同上一個自稱"朋友"既POST一樣 想死者同示威完全分割 要我地盲信佢係自殺?

推下

認同係露底

多謝樓主令我地更加深信朱植雄係被自殺

自己開post去表態一d野想改變個氣氛
但問題黎啦
點解你會用不推文回覆？
樓主你好矛盾下wo

屌樓主老母

D毅進狗真係好撚叻，叻到一個點！

義士係正面
曱甴通常係負面

點會無分別

一副0對話圖，叫做有兩句。
咁你如何得知朱生無遊行？

其實點解你會覺得佢係自殺
成件事咁多疑點
你應該係有理由可以解釋到 之後相信佢係跳樓

如果你有 希望係可以同我地講你知既野
你呢加做既野只係:
我係佢朋友 佢係自殺既 唔信就算9數 BYEBYE

唔係幫樓主
因為我都覺得單野 同埋樓主既言論都好可疑

不過我自己都係25歲先轉頭去讀返書
所以始終唔係極低可能

成個post證明到d咩？只係增加個懷疑性

拎義士同曱甴比
樓主係狗就認啦

呢個POST一定會係歷史留傳

香港第一單比警察殺死偷死者手機扮死者係自殺

班毅進仔愈描愈黑，更加要開不推文回覆，證明朱植雄係被自殺

閂左不推文回覆先岩，自膠

毅進仔，
事敗左上面唔會放過你
下一個被自殺嘅就係你，放心

推，畀更加多人知道樓主呢個毅進仔愈描愈黑，愈證明朱植雄係自殺
各位記住閂左不推文回覆，畀更多人睇到樓主呢個毅進仔愈描愈黑

推，畀更加多人知道樓主呢個毅進仔愈描愈黑，愈證明朱植雄係被自殺
各位記住閂左不推文回覆，畀更多人睇到樓主呢個毅進仔愈描愈黑

呀樓主 上面咁多疑問 你可唔可以認真答下

又一個維穩acc…

隨便推
反正連登從來都唔會顧死者身邊人感受
開得post就預咗俾人話係狗

好心你地班警犬個劇本寫好啲啦，
殺完人想偽造係自殺但又唔用腦
比人發現太多疑點就上黎扮野，想放風話佢唔係義士？
唔係被自殺？做多左啦，此地無銀三百兩咪呢啲囉

以退為進？我唔受呢啲

算啦

利申：SJ

唔覺有乜分別2單野，都係一樣要查，查A就唔洗查B？

樓主成個post都唔撚合情理
既然同死者有共同圈子
要做既係想辦法聯絡到真係熟識死者既人去了解更多
你話自己同佢唔熟
但又去爭拗佢唔係義士
從而想暗示佢係自殺根本on9

依家擺到明成件事疑點多到仆街
相信佢真正既朋友係會想知道真相還死者一個公道
而唔係好似你咁又話唔熟又要9up

總算有自己人知道痛

笑撚死
又突然「朋友」
成個whatsapp一句對話都冇
話自己心好痛
D死黑警真係好撚虛偽

百慕達三角

好奇一問樓主
做警犬係連登出post計唔計OT錢？？
出一個post可以換到幾多個杯面？？

無聯絡多年
唔算熟既同學

割到咁開 仲要出post叫人唔好再查落去？

咪係